曼聯轉會名單流出 清洗更衣室夏天進行

可以買埋美斯
反正 C朗筆錢未用曬

又唔買番阿朗又唔買美斯又無世三，仲有馬甸尼呀，施丹費高都未買，重作啦

咁幽默d女比你溝撚晒啦

基沙文
哥列巴利

山神蟹貨分分鐘要貼埋人工先有要

65m lukaku

58s
反獌果種勤力如果放落事業/學業上

咁又唔排除英超中游比到呢個價
賓迪基都差不多30m

人地鐘意點關你撚事咩
你咁撚把炮咁撚唔care咪又係上緊抄登

盧卡古咁貴

咪係, 睇到好鬼嬲

我既無屌樓主
又無講過唔care

你屌d野都唔關係嘅

曼迷又開始屈人嬲啦

諗唔到邊隊中遊會肯出

乜鳩呀撚餅

開口埋口就撚前撚後
好難信佢唔嬲

俾人cap埋圖出黎, 點知最後條list一個都買唔到
仲唔嬲呀

講個撚字都叫嬲
你贏啦

FF個名單講到有錢就買到咁
隊波根本都冇任何future prospect
我係Felipe Anderson都寧願留隊
下季繼續射爆49000

搞緊你手足 煩到閪咁咪搭嗲啦
有個閪字一陣又比人話嬲

洗5億買堆頹仔番嚟
不如一鋪過用晒嚟買美斯?

愛華頓

就咁1個就唔算嘅

但回我一句無任何指罵嘅說話
就2句入面用左3次
就係嬲啦

車路士

你朋友dddd日日都嬲因住激死

究竟依家暴post係暴迷多定反暴多

應該有躁狂症
佢咁好火
你有機會叫佢食下綠豆

0m寫黎做乜

我估忍左件垃圾好耐

屎眼同渣古 加埋40m就得
一個60m當人水魚都唔買啦

沙狗米甘串

無

小心一陣佢出黎幫你執骨

你地曼迷戰神
幫手頂下
撚餅

曼聯邀你請 唔收錢都踢啦

人工翻一倍 hea踢 都係炒教練姐
點解唔去

一年一度大清洗

更衣室就緊係要清洗啦 踢完波咁大陣汗臭味

乜曼連無錢請清潔阿姐咩？

山狗唔收錢踢波都要清
冇陰公囉

重建聯

唔摸lkk唔洗旨意翻身

換

58s又好似過分左少少

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

但曼聯有50萬鎊周薪最低工資保障 係吸引既

你老味 話買就買到咁
人地都唔想黎踢波啦
返去打機算啦叫班撚樣

係未得我唔明？
話明ff，睇留言以為講緊簽9硬咁......

同利雲同價

150M nigga巴
仲想賺

做得獌狗預咗

大清洗！

辛祖 卡斯米路 艾歷臣點會黎

理想同現實嘅分別

現實:
25m Toby
80m Bale
60m Rabiot
完

猁狗又人型蜈蚣

而家隊曼邊會有巨星黎 比較務實d既就咁

右閘一定要買
水晶宮: 雲比沙卡 （21）
中堅 熱:艾達韋列特（30）
左羊右華out

中場 狼隊:魯賓拿華斯 （22）
普巴 out 靴里拉走

翼: 賴恩費沙 （25）或者
菲臘比安達臣（25）

前鋒 山齊士out
利雲/ 伊卡迪/戴巴拿in （呢3個都有意離隊）

今個夏天買倒5件都算唔錯

又大清洗

再唔係如果c朗真係同祖記反面 愛回家都唔錯 可以屌柒班大帝

今季100m炸落去咪幾好
雖然無可能
嗰期lkk 踢到曉飛

玩fm都買唔能到啦屌你個閪

笑4

Meunier 25m

反曼好勤力定仲好嬲嬲
陰公豬 冇咩好反都搵到野反
條友講明ff轉會 d價又冇咩特別

痴線 勤力到 登佢地辛苦

你唔嬲唔嬲在連登 你地點會識嬲

黎踢歐霸？

獌狗想像力高超

唔係冇野好反，係根本獌狗依家廢到唔想反呀

皇馬點會放卡斯美路

真係當打機

用返C朗筆錢買返C朗仲好啦

如果賣走山齊士，新球會都要俾50萬週薪？

似月巴個陣 轉左會都要補貼人工

笑左 又有人生指導師

個條友似真痴

有1件都偷笑

無預到可以cap得咁快

山狗0m

呢個list 除左利雲同艾達韋列特 其他都50m起跳 仲未計有人同你爭抬高個價 務實就不如係降班隊執兩個似樣既 搏佢好似羅拔臣咁仲實際

去富鹹執到1件都偷笑

賣普巴+其他人夾埋有近200m掛冇都有150m

普巴雖然是毒瘤
但無左毒瘤 歐霸都無得你踢呀 垃圾獌

反獌以為無

LKK 65M
Pogba 150M
Martial 60M

Lukaku個train in England名額好值錢

LKK transfermarkt估價85M歐羅

英超是但一個中游隊前鋒都50M起
連登反曼真係得啖笑，仲生活喺10年前

見會然你痴線架周圍貼我個comment
我推番上嚟畀大家睇
廢時大家用哂d流量

150m pogba搵鬼買

樓主你生命中真係無d更有意義嘅野做?

我係上緊抄燈
但樓主喺死獌狗嗰狗竇入面日mon夜mon

樓主好快變假猁

好似我咁貼心嘅人
真係買少見少

邊度仲會有球星去曼呀